利記精神 黑撚死人

屌你直接頒英超畀你地好無

邪不能勝正

我鏝會正氣攞英超

好

係就快啦

樓主利狗又出黎柒

吹咩？

最好啦

為金錢而戰既利狗會輸比我地曼城

前上4次交鋒曼城都贏唔到wor.....

好 幾時頒